香港人下一步唔該操返fit d

「中國深圳冰球隊輸畀香港後，暴打香港隊隊員。
香港隊11:2大比數擊敗深圳隊，深圳隊出手暴打香港隊隊員。」

屌你老味，輸波可以打人。呢啲已經唔係政治問題，流氓周街都係，隨時隨地都可以開你拖。所以無論為香港定為保護自己，得閒做多啲運動啦！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會